 22:57, 22 февраля 2019
Кличко случайно похвастался смертностью вбольницах Киева
  
  (function(d, s, id) {var js, fjs = d.body.getElementsByTagName(s)[0];if (d.getElementById(id)) return;js = d.createElement(s); js.id = id;js.src = "//connect.facebook.net/ru_RU/sdk.js#xfbml=1&version=v2.6";fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
Мэр Киева Виталий Кличко оговорился в эфире украинского телеканала NewsOne. Он рассказывал об уровне смертности в городских больницах и перепутал цифры. Об этом сообщила в Facebook журналистка Татьяна Высоцкая и опубликовала отрывок эфира.«Если раньше в отделении интенсивной терапии умирал каждый шестой человек, то теперь — каждый второй. Это очень важно. Мы поднимаем уровень, мы спасаем жизни», — заявил киевский градоначальник.Высоцкая высмеяла его за ошибку: «Человек повторяет заученные фразы, не вникая в суть. Поэтому и не осознает, когда что-то искажает и произносит глупости. Смеяться или плакать?»Ранее Кличко посмеялся над оставшимися без горячей воды киевлянами. 
